船員換更就人道立場 香港打工仔食飯就唔駛人道立場

搞到咁係外國晨早暴動

香港人都係自作孽
咁既暴政都去服從